I don’t wanna 返工，I don’t wanna 返工

猜一首歌

五頁後開估

郭富城嘅弱

Weak - Aaron Kwok

donki

全錯

別講笑 小鳥爆開了

上帝是真愛永恆！

I wanna 返 I wanna 返

On9仔 可摸耳做港豬

屌你老母，得罪你？

Bird set free

乜歌黎掛
錯

I don't wanna build a snowman

Toysrus

without you

yuu

冇個岩

I don’t wanna say 仆街

I wanna be your pop star

Hollywood Undead - I dont wanna die

SAYONARA OH

咁𠹌惡既